[有圖] 如何設計出「最難用」接聽電話界面？

早排係reddit睇到有人整鬥差較音量ux覺得好好笑

見今晚打風無野做，我又搞返個最難用接聽電話界面先
有無人嚟挑戰下

留名等笑

留名

Lm

等多d高手出招

留名一身蟻

呢個post有潛力呀

螞蟻

rickroll果個正

留名睇高手出招

第一張好笑

用左唔撚洗聽電話

留定名

有趣有趣

小弟又整一個，用電話先玩到

儲過100個可以整隻game添

lm

有無reddit link

巴打有絲打約

技窮

留名先

唔太明

呢個idea good wo

幾好

要係電話用個 accelerometer 玩
好似波子咁

點玩？

Lm 先

玩唔到

我明了 個網係咁refresh 擺平部手機

咩電話？

呢個正
不如加埋鬥獸棋 圍棋 飛行棋

sor唔記得講要放平部電話先

幾正

屌 最多3秒 玩到炆

Alpha Go同我玩過三關實贏唔到我

依個樓主肯定以後聽唔到電話

得左
呢個幾好

成功

難到pk

留明

我想知道

好撚難用

個時睇呢個post笑左勁耐

閉住氣玩

以前真係試過
whatsapp 有bug

最後唔記得㩒邊粒制成功聽到個電話

搞咗一陣先得

根本就聽唔撚到電話！！！！

行緊路坐緊車cut唔到線

/r/programmerhumor

好難

玩到炆

閉著氣玩 爭啲缺氧

高汁

屌鳩你 好撚難

我手震，我老公玩就成功咗

屌屌屌屌！！！！！！

仲要如果震埋 點玩

slide to answer 好簡單姐

其實唔難

出現了

去到4秒又去返0

好癲

屌你咁多人得，蝦鳩我手震撚

要閉氣玩 痴媽根

搵啲野黎幫手頂住部電話 唔好剩係靠自己

終於得咗 好難玩

啱呀 放係枱度易啲

主角會唔會太大份

由雙手玩

力已盡

其實真係好難

如果有人打 133 係咪要撞哂 8 個號碼

第日聽唔到條女電話又嬲你
到佢嬲咗你你同人講嗰陣..
：條女嬲咗我
：又咩事啊7頭
：因為我唔聽佢電話
：咁你做咩唔聽佢電話啊
：我唔記得咗佢電話幾號
：黑人問號.jpg 家陣你打畀佢定你打畀佢

我都係

個畫面出哂來

十萬個激嬲女友的理由

女朋友都好d, 一般fd 真係唔會記到

利申: 唔記得女朋友電話

#絲打投稿
我打畀佢 佢唔記得我電話幾號所以唔聽我電話
然後，我嬲咗佢

留言一定個個黑人問號.jpg

高質Post Lm

屌你要成5秒

屌
啱啱試咗要水平郁嗰個 好撚難

成個post得一個，連登睇黎冇高手

終於得左

撳得啱先聽到
撳唔啱就收線兼send個答案去打嚟嗰位絲打度

屌唔識貼圖

梗係唔難啦，樓上幾多成功挑戰者

我訓喺梳化度click 開條link,
一打開個黑圈跌撚左落下面唔見左

我立！即！屌你老母！！！

係邊到可以自己設計到一個

屌你 差啲斷氣..

抖唔到氣

100分

已經無人真係設計

小弟加左第二關，扑傻瓜

有冇巴打挑戰到

但冇晒啲心

得左

[img]圖片網址 [/img]
鳩按完成

第一關成功
easy

有無巴打識寫做隻game

毅進星 100

捕住一格綠色就禁就ok 易過第一個

第二關仲易

係咪太簡單

個個都挑戰成功

可能得一條命會好玩d

尻㩒得左

即係點？

有冇人可以整個掃地雷版

wtf

其實iOS係可以㩒兩下power button cut線

整多個先

個來電整alpha go

正喎

成功過第二關

泡泡龍

特登用電腦玩

LM

5秒會唔會太易 起碼15秒啦

迷宮版

原來要hold足5秒，好難呀

要極速15秒內行完先聽到電話

次次打黎，就出唔同既珠

呢個post痴撚線

高汁留名

高質....笑撚左

10 combo 先俾聽

咁整爆哂綠色咪聽唔到電話

簡單啲

公益金一百條線呀

好懷念

第三關：找相同

呢個易好多

易極多
BTW G持

其實調轉左

個難度應該係 1 > 2 > 3

30秒
比多10秒
差少少搞掂

睇到眼都濛

要閉氣先得

太睇少連登仔，我地個個九秒打一百拳啦

超正

鬥高分

62

記名得睇聽電話100關 app出現

67

有無人整類似百萬富翁開數字箱個啲
開中就聽

圖

點先可以高分啲

不如試下cap 個4字 但唔準用virtual screenshot 粒的

求高手整到佢真係玩到

好撚難
利申 唔係自己玩

撳去圖片模式 成60幾張圖 得幾張係設計
其他60張全部都係接聽到個張圖，做乜鳩啊

試下

真係好難

個post 已玩壞

唔該可唔可以唔好再放成功接聽既圖
個post係叫人設計 唔係叫人分享遊戲成果
仲要張張都一樣，有乜意思

唔明就睇字啦圖片模式

🤘🏻🤘🏻聽到

屌你老母，咪撚再貼呀

屌，咪撚再貼成功呀，你地班小學雞

好高汁

第3關好難
其他都過到

呢個post好好玩

個分數點計

點解找相同得30秒

對方會收線架嘛

訓住係到都搞掂

Load入第一張圖都左3秒

(成功次數 ／ 嘗試次數) x 100

錯得愈多愈低分

劣改 志在參與

整左個差唔多既，不過冇你張圖

唔撚洗聽電話架喇，掉尻左佢把啦

有冇background wallpaper提供一下

高汁
有預感好快有人抄po

我會由佢響算

100毛你好，我係屌你老母又抄po

保障對話唔會偷聽到 (好似係)

屌你老母成班小學雞係到貼成功既相
冇人想知呀 阻鳩住晒睇post又唔撚係貼自己啲作品出黎

咁仲打電話嚟做咩

知道有人搵自己

Call機

笑死

點玩

高質po留名

留名跟進

好撚煩呀 知你解到喇，咪撚po啦

好似pokemon go 咁要飛個波出去, 仲要睇邊個打嚟去決定用咩波

踩地雷都ok 踩中即cut線

屌你老母貼夠未

屌你仲quote

sorry

鬥高分果啲都算, 起碼叫有意思
第一款果堆cap嚟做乜鳩

好痴線不過好好玩

coke zero巴好勁 之前用你個web lihkg已經有留意你

屌你老母貼圖狗做乜鳩呀冇人想知你成功呀

[quoe]<img src=" />[/quote]
屌你老母 再貼死全家
晒鳩我數據 晨早流流唔撚屌爆你都唔撚柒得嘅
屌你老母

有無巴打整到個撞磚介面版
要撞走曬d磚粒接聽先會出黎

幾好笑

splm

如何升cup?

得你老母

有冇好像電流棒咁玩法?

試下畫鬼腳

痴線，玩到我屙完屎坐到腳痹

玩到手都震

第二關係點玩 點解我一開波得一個心

冇人想知你玩唔玩到囉你都戇鳩

連登真係好撚低質，又多小學雞，一個最正嘅post，都可以係咁貼成功圖，得左係好，但咪post

成熟啲好冇

pish

高汁post

我宣布邊個再貼玩贏既相全家愛滋生癌死

巴打啲css 好似好勁

留名睇100毛又嚟抄

屌

玩左幾次

好撚煩

咁啱見到，即刻諗起呢個po
應該有啲雷同之處？
不過佢係控制聲量
可以參考下

睇返樓豬講乜啦屌

*

好撚難 玩左幾次先玩到，錯一個都唔夠時間

點解我試極都試唔到 係咪我太蠢

比反智轉身更反智

小畫家劣改

創意最緊要
而且好好睇

好撚野

屌 係咁碌落去成堆都係到po自己得左 無人想知呀屌你老母 再報得左死全家

特登熄咗冷氣同風扇, 差啲閉到斷氣先搞掂

快過上次

呢個正呀喂！
係咪full combo 先聽到

趕喺最後一秒, 20秒應該fail

文盲

屌成世唔使聽電話

好撚鍾意呢個

黐線

有冇link

垃圾

屌第一次之後得一個心
極限

好慢

你陷家富貴啦屌你老母

究竟點解班成功貼圖撚咁無恥？

上面班真係小朋友到呢

期待有下關玩

咪撚再貼你成功啦好嘛 屌你樓上嗰班比人屌完仲係要貼

推

呢個po好撚高汁

唔好嘈喇

試下我呢個 Answer Me if U can 喇不如

本身整緊第二樣 但無意中發現呢個鬼畜component 拆住出嚟俾大家先

我較易左😂 而家俾返原速你

挑戰晒
Live左

咁事實要禁邊個聽

再PO成功圖個D人仆街死

前面個找相同正名係咪神經衰弱? 細個玩GAMEBOY 好似係咁叫, 有冇巴打知個名係咩?

其實好多小遊戲都得
踩地雷
找不同
水果忍者都得
上面扭計骰真係痴撚線, 利申識扭, 但唔係手/太慢會扭唔到

笑到gaggag聲

得左咪得左
你咪話得左當推post
唔係唔信你

但可唔可以唔好再貼成功圖

唔俾你聽電話

仆街死喎

已經唔想追post 全部都係同一張圖好似金剛棒咁洗版
仲衰撚過啲廣告撚

成百張圖幾乎9成都一樣，真係design個啲又溝撚走哂
都唔知點撚樣睇

請問樓主用咩程式砌D game架?

禁到手抽筋終於得左

HTML + CSS + Javascript

有d用左 Vue.js

偷懶用左少少 jQ
同埋偷懶 我啲spaghetti code嚟

$('.circle').click() 即贏

屌你 咁就無意思喇
放個勁既俾你

不過bug bug地 跳得太快

我成功鳥

用另一部iphone掟波 掟中咗個icon加部機sense到就可以接到

有無得玩?
番去玩仆街mon go 啦

連登仔唔聽都無所謂啦

原本想睇作品，你老尾差唔多全撚部都係成功圖做乜鳩

agger 設計嗰啲俾人洗走晒 搞到好多人無晒癮

玩得黎蚊都訓

有無懶人包

Dm

難在根本冇人打畀你

有冇人整個卡牌對戰，贏左先唔洗聽廣告電話

用氣墊球方式將接聽個制撞到入洞先可以聽電話
彈珠台夠分先可以聽
玩完晒接龍先可以聽

淨係顯示來電號碼
隨機比四個電話簿人名要揀返啱嘅人先可以接聽到
應該都可以半年唔駛旨意聽到電話

小畫家頂住檔先

上面成班人被人屌緊老母
你都重係懶鳩醒咁post張成功圖出嚟
你係用屎眼睇野定係用屎忽諗野？
我而家見到你老母就真係好緊火喇
佢被我屌到啪啪聲啊
你個不孝子就死埋一二面睇我屌你老母啦

推到出app

毒撚電話簿得父母屋企人已經fail

好勁喎 點做到

應該聽唔到

個QWOP咁細 呢世都唔洗聽電話

係唔係禁中其中一個就得？

究竟㩒定唔㩒好

屌你老母碌碌下變左傾mini game

冇an版嘅...

未行到個電話已經自己cut尻左線

THX

你老母仆街死

跟佢老母臭機
屌那星 佢老母個西臭撚到

Paper Toss 版
將個接聽掉入垃圾桶

有得課金買道具

屌
聽電話要畀錢咩

呢個比較快

an介面

轉ios就玩上面堆變態遊戲 繼續用an就wanna cry 要畀錢聽電話

用倚天cue+七重天就得

幾時教音量又要課金、開Wi-Fi又要課金？

.

.........

屌你試下用電腦mon玩

有無人可以整個密室逃脫
要周圍係啲櫃搵個接聽制

女好撚難

你期望我有咩答覆 巧威威?

得左咪得左 屌你老母洗唔洗貼

高質

唔會有人睇頭幾頁之後嘅內文架